大家係咪唔記得左白宮要聯署啦？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

得反幾日 仲差成萬人呀

快啲同我簽同spread 出去呀！！！

未搞掂之前我都要呢個post keep住上熱門！！

推

最後直路

signed

仲有幾日
爭9千呀
唔該快啲簽
唔夠十萬點同人講我地爭取緊雙普選呀

Done